小錢包個廣告真係好撚仆街

咩金錢是小夢想是大氹鳩人借貴利

借埋啲濕鳩財仔就實現到嘅夢想係咩夢想